{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019821?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 비치 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後7時でチェックアウトは午前12時です。 宿泊料金はお二人で入室する基準です。 特殊客室は入室する人数を直接確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻しされます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、当社はそれに対する不利益に対して責任を負いません。 予約時に情報を確認し、広告金額と同じように予約することができます。 入室時に駐車の心配のない部屋と出入口が3ヶ所あります。 客室には寝具類が提供され、特級ホテル並みの準特室以上にはバスタブがあり、出張客のために5つのツインベッドが用意されています。 最高の防音設備が提供されており、ゆったりとくつろげるし、全客室にはヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられています。 ネットフリックスが設置されており、テレビの再視聴と最新映画を無料で鑑賞することができ、水、飲み物、コーヒー豆は無制限に提供されます。 電子レンジとマルチ充電器も用意されており、コンビニは歩いて10秒の距離にあります。 全客室はセスコで管理されており、ネットフリックス、ディズニー+、ウェーブ、ワッチャ、クーパンプレーヤー、ティービング、アップルTV、ユーチューブTVも支援されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後7時でチェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で入室する基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金はお二人で入室する基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数はどうやって確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室は入室する人数を直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができず、提携店の都合により発生するキャンセルは100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、当社はそれに対する不利益に対して責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "入室時に駐車の心配のない部屋と出入口が3ヶ所あります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室には寝具類が提供され、特級ホテル並みの準特室以上にはバスタブがあり、出張客のために5つのツインベッドが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "最高の防音設備が提供されており、ゆったりとくつろげるし、全客室にはヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で何が利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスが設置されており、テレビの再視聴と最新映画を無料で鑑賞することができ、水、飲み物、コーヒー豆は無制限に提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな便利な設備がありますか？",
            "answer": "電子レンジとマルチ充電器も用意されており、コンビニは歩いて10秒の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "全客室はセスコで管理されており、ネットフリックス、ディズニー+、ウェーブ、ワッチャ、クーパンプレーヤー、ティービング、アップルTV、ユーチューブTVも支援されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 568
    }
}